林鄭月娥：為左出於對香港既熱愛，勉為其難做行政長官既工作，我冇賣港！

賣港賣港賣港

其實佢係咪真心，唔知係有心計定單純要文宣埋佢

咁撚唔想做咪撚做啦，你當香港人個個係毅進仔咁撚無智商？

Sorry臨尾果到大笑左

咁勉為其難 比我做囉

出嚟呀屌你老母！

你冇賣，只係想整死佢之嘛

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

佢咁講既話唔通d 警犬係公安
點解d 警犬對香港人咁撚狼
佢哋唔係香港長大，生於斯長於斯
香港唔係佢哋嘅地方？

咁勉為其難你又做乜同人爭做特首

愛權力就愛權力啦八婆

已經無力屌，厚面皮到

邊屆特首唔係咁

777:為左出於對中共既熱愛，勉為其難做（中央委任的）行政長官既工作，我無賣港，（只係送港人上大陸）

精神分裂

笑左

佢想幫香港獨立